林鄭月娥阿哥係咪叫林鄭日鴨

一陰一陽

佢呀哥又跟人姓

哇，屌你老母，晨早流流

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

佢啊哥嫁埋比佢老公？

納dee呢舖真係撐你唔到